突發！大灣區回歸維穩show，七一遊行會否受影響

成個維穩show會搞三日
日期: 6月29日至7月1日
地點: 維多利亞公園
佢有個「大灣區音樂節」
請埋張敬軒, DJ soda
我諗佢地就快開始宣傳了

Facebook page:

咁多位巴絲，有無咩對策？

On9 集會自由

照去政總

即係唔係維園起步？

屌
張敬軒
之前講撚到自己黎到香港先認識咩叫自由民主，
食屎啦

偽人點會同錢作對

唔知 睇民陣申唔申請到

但足球場已被徵用

可能其他地點起步

軒仔

軒仔簽左英皇等於賣身咁 做咩都冇得揀

都唔明做乜鳩要簽英皇

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

我是歌手